邊隻藍牙耳機好用？（雙邊耳，跑步聽歌用）

求介紹

Lm

Bragi the dash

用緊Bragi 覺得一般

接收有啲問題 新出既pro應該好少少

plantronics backbeat go 3

純聽歌用bragi the headphone 夠曬啦

用緊，唔知係咪自己問題，唔容易戴得啱，戴得啱就好穩陣，戴唔好就好易甩

定 bluebud x3 好d?

Creative $468 拍得住jaybird成千蚊

冇錯

好似中頻凹陷???

用緊pro 已經壞左隻拎去換
先唔講斷連呢d19野 充電又係唔穩定 放左入去半粒鐘都係0%
Pro係多左d gimmick 野 但實際仲衰過dash

建議樓主都係買返幾舊水tb野算 根本用晒千幾二千銀果d都差唔撚多

jaybird x3

唔好晒錢
Taobao是旦買個
分別不大

樓主水已潛

通話收音垃撚圾
利申：由go 2用到壞買go 3然後中撚左伏

三百之內好了

好能正

小米$200

跑步最緊要輕，音質自己試，二至三百樓下夠用

淘左個90人仔嘅

Backbeat fit